咩叫前人種樹。。。。？

後人懸樑？

後人從良。因為前人種樹目的其實係祈福黨專用棵樹呃人。所以發咗之後，後人可以從良了，understand?

資料from tiki

前人種樹 後人斬柴

後人淒涼

後有追兵

。。。

前人種樹，後人吊頸

後生可畏

雲加

前人發達，後人站在不公平線之上

后羿射日

非奸即盜